有冇人發夢 有冇人唔發夢 (43)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

留個靚名

留下名先

This??

1001正柒頭

陪女
無番屋企

yes 有林伯開post認證

有細佬
寫底先

抱抱

有冇人覺得擺酒好似做場show俾人睇咁好撚煩

佢開先我一步喳

係咪跟身果個

你問下佢地會入我果個定你果個囉

曳曳豬呀你 唔返屋企
失戀咩你個fd

親戚
最close係姨媽 好想見佢

跟本就係 明明結婚兩個人既事

所以我一定唔會擺

跟大隊

cant agger more

要問既咩

唔係啊，佢同屋企人嗌交
想靜下，最後book咗間酒店訓一晚

死亡筆記

又貴

林伯=大隊

唔想理你

我結婚都唔會想擺酒
好麻煩

點解好似同我有關咁

駁唔到

呢個問題好危險

係蝕得黎叫埋班fd一齊蝕 史上最反智行為

唔係啊
我有一刻想去你度架

好彩無男仔
係唔係地鐵上面間酒店
啲景靚唔靚

Skip

拍過一次
我意思係我覺得下一個比唔到 初初咩都未試過既感覺 好似一定會公式化咁

Brett 底錫

淨係會同最熟果班去食餐私房菜算
仲撚開心

抵啊文盲

我寧願用擺酒啲錢比首期

我覺得我係會偷偷地結左就算嗰啲
有錢有時間先再算

飲下酒就算

互射真係好撚慘

咁又唔得，咁仲有我女女果邊既

唔係啦，個景得一棟棟樓
其實會唔會有另一半唔介意個fd係緊要過佢

廢事比你條仔見到

一定見到，我幫你推番上黎

睇到一定串我

女女個邊等佢發版算啦
我人到就可以

屌

我諗我結既話 (有女先講)
唔會做show咁 同自己fd 食餐飯 同老婆拎d錢去旅行好過
不過都係睇女家果邊點 外父外母要擺 我唔請有得say咩

咁我本身打算成班一齊食私房菜既

Agger
仔仔嗰邊佢發版啦

諗法差唔多

push

一早傾掂數

Same
係一模一撚樣

想問上次話唱k 果到 係唔係屌哂鬼咁 我冇去

唔會 最緊要另一半識埋你個fd
你都唔想男朋友同你個fd 太熟啦
每個人都有知已既

我老母唔反對

我有我既朋友 佢換有佢既朋友
太多人反而好難夾
我寧願分開兩邊

我老豆老母對結婚過程零意見

那有女 你老母 擺條毛

係啊 最多搞麻甩團，有絲就不了

咁我同佢想請既人都有限既

我家姐都未擺 冇問會唔會擺

因為有女 先屌鬼 ?
發生咩事 我冇追post

好快返黎

最熟個幾個？

咁就好，我以為好多人會介意

知就好啦

有d 女家得一粒女 一定要擺

係

冇追post+1

你地會唔會同另一半結左婚之後先講俾屋企人知
純粹問下
識幾個鬼仔係咁

老母唔care

外國人同中國人又唔同既

唔會 因為冇必要咁做

唔會啦
結婚始終係兩家人既事

咁又唔會 始終未完全獨立 住屋果啲都要諗

田田

真好

我咪一粒女
但係佢地從來冇意見
不過我老豆應該會想我係教堂行禮
咁咪搞個cocktail meeting算

又係

想知邊知個同邊個互屌

如果佢唔受你屋企人歡迎？

一定唔會
一定要見哂家長先
我好信竹門對竹門
木門對木門

冇互屌 得我一個人係度屌

咁都係嘅

鬼仔會姐,我諗大部分中國人個傳統
結之前都要知會老豆老母

結左都未必話俾佢地知

我要食飯架啦
唔好咁掛住我

你又點同

做咩

總之就唔想變狗公post,呢d避得就避啦 過多排個post都穩定左先再算

我之前聽d中同講 一定要擺 因為得佢一粒女
唔擺就嫁 好似唔值錢咁 都唔知咩諗法
我心諗 有人要你就執到啦 仲擺
btw 擺都唔係問題 禮金又係一門學問

以前唔係架
依家唔同左姐

其實我就一定會見家長 但係結婚都有諗過唔點通知
或者純粹通知 唔係問准

咁我見左你先

Trump trump
我個gay friend同你講野有啲似

仲以為你屌我因為我冇追post又出咗去唔知咩事

我諗住最多周末租個場俾老豆睇到我行禮就算

我宜家都會有D唔明
擺場酒個意義除左做比親朋戚友睇之外
仲有D咩?

我信大家知我諗咩既

冇

tissue啊

田田
想補充返頭先個解釋

Did you graduate?
Graduate= 畢業= finish school/college/uni
完成學業
完成一件事情 所以其實係無ambiguity
一係做完 一係未做完

Did you finish the movie?
你睇完套戲未？
你一係睇完 一係未睇完
唔會存在睇緊完

graduate會有 graduating既變化
通常講得最多係I am graduating in November.
雖則表面上係現在進行式 但個意思係將來
= I will be graduating in November

有錯 請更正

比錢酒樓交租算唔算

因為都係hehe

好撚有善心

我真係好鍾意識hehe

我諗起鑽戒
我女女而家話鑽戒都唔洗買

呀嫂真係冇撚得輸

佢地真係好撚正
又可以攬又可以挨都唔會尷尬 又好笑

係咪咁正呀
唔知佢會唔會遲下又唔同諗法

唔想有厹搵食 ?

因為我同佢講，鑽石係一樣好on9既野黎 得個靚字，一買番黎就貶值，又冇二手市場

叻仔

我直接問佢，你戴住幾皮野係手有咩意思

咁其實如果冇乜閒錢又冇需要我都覺得冇必要買
我覺得全部野都係可以遲做甚至唔做

簡單直接

冇錯 我同佢講你想要既我不如打條金鍊比你算

但我都會買 如果係我 我覺得心意黎 同埋最緊要佢開心中意

依樣啱
仲會幫我揀衫
又可以傾心事

不如買樓

佢想要既話我會買，不過係買CVD石

做左23年人 终於有人讚我

會買 不過等個市仆直先再講

你又係94?

我嗰個話送啲值錢野俾我我次次都推
真係好唔想嘥錢 佢陪住我最實際

人工合成鑽石

其實我都唔知旅行結婚係點樣

Hehe同sheshe都好直好正

你講我啊？

去旅行，然後係果度簽紙結婚囉

但係我好撚痴身

2公婆買

93 8月

嚇死寶寶鳥

呢類我會覺得好正好夢幻

我仲細

笑撚左

醒少少啦
真石同cvd都係爭張證書咋嘛
咁就幾皮野，on99

本身係工業用

係好pure,雖然俾佢飛咗
我唔知點解覺得好似好難搵到個可以接受我過去，兼ex係我心裏面一定重要過佢既另一半

打個窿掛埋係心口好冇？

我會驚跌咗

咁我又唔會鎖住佢嘅 佢同朋友出街啊玩啊少左時間理我我都唔會嬲
只係成日都會好想痴住佢 一有機會就想痴

好開心

Agger

尤其是個氣氛同環境都咁正
又唔使應酬咁Q多人,舒服好多

果d人冇腦架

順便度埋蜜月

依個係重點

我都想係小朋友
好多野都唔洗煩住

點解

唔敢

以為咁多94

EXACTLY

唔特別講成本效益個D
我覺得呢種方式黎結婚,真係好難忘

唔知我會唔會好細?
我95

唔會 呢度有幾個絲都細過你

Me

仲細過我

Agger 好似好sweet咁

你唔比人地1月1既？

留名

咁你都會收返既 但我唔想咁 好似要老友幫你埋單咁
如果另一半屋企唔洗擺 我會自己比錢請朋友食好d
因為我想你地祝福我 我請你地係跟我開心 唔係要你地比錢

等新居入伙叫佢地買傢俬好過

仆街 會唔會我最老

黑子啲諗法同我幾似

執喼好煩 利申執緊

唔會，中醫巴都27,云絲就

而家大把後生仔都咁諗

未必岩用 你知d 尺寸 間隔 風格

你幾多

如果係日本既話就

梗係自己揀埋叫佢地出錢

就黎多人到要開個excel記低

我都係諗住日本

我鍾意丹麥

本身好鍾意日本
同埋如果有得體驗日式個種神道教婚禮
應該超正

擺酒又要敬 都唔係享受黎 一味灌你
自己一班 比多小小 仲開心 食好飲好 先係享受
btw 我都係孤獨終老 諗咁多做乜

其實我想港英都結 因為想兩邊走

我貪果度d景靚咋
咩野婚紗相都唔諗住影

今日去完人高中黎 高中囡囡

到時我應該要買番四五支靚酒
比班酒鬼朋友飲

以前有FF過娶日本妹
不過我諗現實無咁易溝到

召喚大話仔

我覺得 成間屋 張床好重要 床辱都係
我自己訓果張 好舒服 同埋要長

請唔請埋我地先

我會越訓越低 同埋會想個頭貼住佢心口訓 所以張床要夠長

到時夠熟既我ok

有巴打真係溝到?

禮金又係一個問題

On9仔想問 其實禮金係咩一回事？

我張床辱 2米

自私食是常識吧 今日搭巴士視姦人黑絲

兩米唔係準備咩

標準

Rush Hour搭埼京線

諗緊我果邊得9度10度著丹尼40係咪搏屌

好多都冇 要訂造
好舒服咁訓係到同你地傾計

咁開心

車入面有暖氣

不過好快就出去同fd 去做gym

冇利是收

岩岩食完飯，而家訓左係度
可以做三日廢青，好開心

咩事？

3日了 仲有1日假

唔知今年初一會唔會又黎

返去有排做廢青

煮咩好今晚
同兩三個人食

雞

其實毒拎一個更開心

咩雞好

Don't be so toxic

豉油雞

你姐

放煙花

人呢

1

2

218 5個0 CALL我

打去唔係你聽喎

3

多人叫雞 冇計

4

大話做馬夫架？

無人就散水了

3條9 call我 包有人聽

。。。。。冇咁叻喎我

好毒啊我

不嬲

我樓下成條街都泊哂d車係到

咁大聲做咩

中醫巴 返黎未

報唔到平安代表咩

忙緊

話時話 我都想問下中醫巴

我隻左眼 2年黎 都會一時時 好痛
睇過眼科 照埋佢話正常 中醫就話我氣唔夠 同好多廢物塞住 我有時又會覺得背同腰好緊 要拉到啪啪聲先舒服d 但好快就會攰返 其實我係咩事

我都想問食完個雞煲咳到甩肺可以食啲咩
唔食得啲咩

hi.

可以食藥，唔可以食好野。

原來咁多人想搵中醫巴

女同事唔係要去食飯咩？

好多女

講起又痛

團年飯呢

你入黎即刻比例少左

食咗兩日喇 仲咳緊

肥媽個人本身煩 , 首歌仲煩
痴線

點解冇肥媽岀場

有無人信有報應？

我盒士多啤梨啊

信

屌 勁信命

一定入房死都唔會睇tvb , 話知佢出唔出場

Mola mola

尼采話冇 , 我跟佢買

信報應
唔信命

士多啤梨永遠都係酸

+1

Me both

agger

他朝君體也相同

重因得果

望佢有報應只係精神勝利法
當面屌柒先有用

種呀屌我覺得你係專登打錯字

係咪 種？

買完唔記得食
發毛

唔準你咁話自己
諗返起地盤佬屌OL個段野

臨時話我聽日唔洗返工，
冇得去逗利是，
又冇幾舊水。
第一次咁想返工。

留名睇你下次屌柒打尖既人

比你發現左

無收入
當休息囉

犯埋啲小學生錯誤

點解冇得逗？

拍片

黨要你收皮 你不得不收

手快 成日無諗打咩字

淨間又要上堂
兩個鐘嘅seminar wtf

俾心機 you can do it

"依邊排隊呀唔該"
扮聽唔到就
"屌你老母排隊都唔撚識"

好想哩埋啊退休

兩粒鐘
好彩轉左個唔問問題嘅老師
我乜柒都唔識答架

Everything you are running away from is in your head.

你地唔會

我係一田到買 熊本熊果隻 好好食喎

我唔出街架

英國點會有甜既士多啤梨

都幾好

好想好似以前咁有幾個戰友係身邊

你幻想佢地出黎 就有

瑞典英國日本香港試過哂都係酸

唔準你咁你做
有咩唔開心可以搵我地
但唔可以逃避

我好憎人多個係好想有兩三個戰友一齊衝

我驚變比利

我好唔想見人啊屌

我地無背後支持緊你架

澳洲 日本 試過係甜既

我地係背後支持緊你架

咁姐係你連我都唔想見到

望下你後面

上次講過好似係要用氣味黎分

有塊鏡

唔識 我9買

無人話你唔得
係你自己話自己唔得

命運

Fake it til you make it

生得唔好

我屌

多謝你地

日本買個d 一定係甜

我啲金句黎 抄抵佢

命運就算顛沛流離

你再係咁我真係過唔到年

你識鬼雞腸

多謝我得架啦
佢地係我啲後台黎

屌 大踢爆

辣殺

心情好返啲未

我好驚佢入黎mon post

俾你班仆街引到笑

悉尼老鼠

俾多句你
If you think you can, you can

互助知我係度特登既

打鐵趁熱
保持心情去衝啦

退休 好想咀啖你

無所謂 我依經係到出名盲
Btw 多謝你成日幫我翻譯

好撚急尿

塊面好啦 錫咀會有bb

跳埋舞俾你睇又點話

你望下塊鏡，睇下有冇鬼，咪知有冇盲

無人想知

你又想

Mon post 狗

岩岩打完機

屌 split有一幕係咁

記住你有男朋人
人勿越過底線

食完飯啦

未睇

我屌 做乜鳩

食完好耐

Trump 你咩星座？

問下姐
我好錫佢

抄牌

有冇水瓶座bb

咁快既 我岩岩食完
重要幫手做家務

咁都算抄

獅子

好似得我會翻譯比你

由淺入深

我翻過兩次

佢太多次啦
你無養狗佢成篇翻譯出黎

唔覺 係咪我唔係度既時候

可能7月出位所以唔太似

無呀
我同車頭大燈都係雙子

我仲係有粗口版 好撚貼地

係 但你翻譯得多啲

屌 咁都記得 你係咪真係有抄低

人黎 同朕賜酒

excel

Google translate 算啦

我既缺點係記性太好

我仔仔都係

愛情專一到仆街

記仇

唔想出連登

我都係雙子

天蠍表示

冇處女座啊

反而唔會小事第二日就唔記得
大事就 唔知了

咁撚多雙子

你唔明 我翻譯係會加入on9成份 google translate做唔到

雙子同獅子係好朋友
牡羊
第三係 水瓶

九仔都係

我前度都係水瓶
但佢出軌
我諗唔會再信水瓶

我不代表任何人

有冇睇伊絲之前個post都翻得幾開心

毒氣n子

天蠍超 記仇

我係on9型水瓶

我bf牡羊 , 同佢嘈交嘈到痴線

唔肯定 淨係見過個翻username post

真？

我老豆

佢同雲姐點？

no,我多數即刻報仇

你問佢地啦

自我中心俱樂部

有人叫我？

但會收埋係心到
睇幾時可以報復

矮撚

Bb

係咪得我係毒撚魔羯座

好撚慘

呢d小事我會由佢

係啊柒頭

魔羯係幾月？

168

12尾~1

12尾至1月19

show blocked user

We can probably get rid of any species on earth just by telling the Chinese that eating it will give you an erection.

今個新年大陸人又食咩多呢

那你睇下
幾小器

其實我都唔知我係天蠍定人馬

細力啲...

食鹽多

你邊位

拎碌假鳩出黎屌你

基本上星座我淨係記得魔羯>水瓶>白羊 處女係9月 天羯係11月 其他都唔知咩黎

我你都唔認得

斯文啲

你係咪卡係中間？
我係金牛同雙子
不過係睇出世個年

咁認唔認得我

一夜夫妻咋喎

我條女係麻撚煩既水瓶

白羊 金牛 雙子 之後唔記得

林伯

岩岩好天蠍尾日
有d書就話果日係人馬第一日

我都係記得自己生日附近個d星座 同埋屋企人個d

小蟹柳 扮晒蟹

假鳩痛過真個d

放過你啦

煩膠brett都係

有無咁大分別

佢自己講架

錫返啖

睇出世個年 好似年年唔同

唔會再信

講講下我好似諗起有兩個熟人係

咁94呢？

自己睇啦

不了

我分分鐘幾廿萬上落冇點留意性玩具

唔識睇

今年新年真係有生以黎最唔開心

點解？
我會傷心

英女皇老母急call
田田上水叫我

一陣收工又唔知等幾耐先有車

田田唔好上水

肯定成屋都係

叫你咪又係睇唔到

我心有所屬

佢mon post狗黎

我去死啦

帽事既 擔心黎都冇用

佢有仔仔咪唔洗玩具

唉呀 仔仔唔係英國

又要拎返心靈空虛論出黎

ok你可以繼續唔出聲架啦

黎啦錫返

再潛

(失過戀入)情人你太好 就算做前度仍然值得自豪

矮妹自己開po都唔撚理我地

搵人趕條痴線婆走

好凍

唔好趕我走

唔好喊 姐姐錫返

可能我地離左題？

頂你唔順

錫

笑左

我信alex眼有事架！
所以咪搵左隻臭雞！

今日林鄭原來去我老家沙田 , 早知就仆出去搏合照
影完過兩個月就升值 , 方便考正苦工

考邊個部門？

冷靜啲

潛

未諗好 畢業之後點都未知

到時就知

又唔知去邊 , 又讀同讀d乜

你其實讀緊咩？

冇睇一排開到43 有冇人記得我

隨時比人叫春架啦點會離唔離題

咁唔知道

係咪去哂食團年食

我冇得食呀云姐

見到你入黎我個post都知道
唔係呀之前俾人話煩 咪唔係到叫

philo

田田去左邊

咪傻啦 幾時話過你煩
我明明好錫你

邊個話你煩 我開po屌鳩佢

我好掛住你

加一

Wow

原來你都係度

批叔點會唔係到
佢同張床拍拖

矮妹 去左邊

矮妹

搵左矮妹兩日 日日入黎都係問矮妹仲未出現

唉 好擔心佢

其實批叔係巴定絲

都係個段 , 百搭

矮妹呀

佢既性別係栗米批

教學

邊會有人咁掛住我

我已經分唔清

有呀 我依兩日都有問

明明人地妹好掛住你架

btw我係度諗緊
brett又係咁矮妹又係咁
係咪入過黎既人我地就唔想甚至唔比佢出面再開post
有依種心理就好似真係變左小圈子

我呀
我日日都有搵你架

屌你唔信自己追post

巴

其實係習慣左佢會存左係依到

sor 分別太少睇唔到

或者咁講 已經有左感情

Sor 呀 掛咗叫春有佢地係度

矮妹豬豬[

田田你去左邊呀

退休絲

咁我都知 純粹我同ex一齊果陣我係咁
佢話分手 我明知佢會更加辛苦 我都比佢分手 因為我唔想佢冇得揀 冇得試其他野 我會隨時歡迎佢返黎 但或者我地唔應該咁自私
唔知 純粹9up 潛陣先

我無係到已經咁多個post點追呀

我好似比人skip 左

你可以係出面開po架
不過得閒返黎探我 ok

但我會自私
我寧願會同佢一切去見識依個世界
都唔會比佢同第二個去見識

可以問我

覆唔切呀
打字慢嘛

唔緊要 我等你

咁有無呀

田田呀

萎妹

三個都有日日問矮妹去左邊
佢同個男仔點
同埋好擔心你

岀去叫下春啫

得3個

我走囉

始終依個poat係你開先
依到你可以當成一個家

傻豬 重質不重量呀

仆街 捨得返黎啦咩？

咁既說話你都講得出 睇黎之後唔洗問

印象中米八猫奴有搵過你
其他無追post

食左未

田田呀 唔好唔要我

唔係我開好耐啦

你是最好的

明明我地幾咁擔心你
Brett 都有問你去左邊

唔好呀 繼續同我唱失落沙洲

但始終係你開 先會有我地
我地只係代開

咁好啦

竟然連米八貓奴都記得我

我重記得 我專登去問你比唔比9仔拎雲絲tg

依家溝通緊 咩都唔同我地講

F5

我番嚟喇
頭先食飯

點會

Shit我同佢講我今晚同幾女一男食團年飯
佢嘅回覆係:
一男
一
男
男
男
男
x12

得一個男都會架咩

死啦 個個都知啦

知咩？

記唔記我我第一個代開post有問過你

I miss you

屌沖個涼先

我係咁見到你召喚我

會架
我食團年飯得三個男仔全部都你女性親戚

一陣又要陪女，11點後應該又潛水

咁有趣

唔記得 不過我唔係要開post呀

委員會強大既力量

有我關心你
依到又有中醫睇醫生

咁多女女
我依邊熟嘅仔得一個
仲要係麻甩到爆勁多粗口咁溝通

陪女好啦
唔準陪仔

我都係勁麻甩 勁講粗口

叫返謊言岀黎
同我唱失落沙洲

屌
30分鐘沖涼換衫化妝
人體極限

矮妹錫錫

無仔 我都想有
女女仲未嬲完
今晚住酒店

召喚懶巴
召噢大話仔

Brett

又住酒店
咁快啲氹番女女
我唔知有無仔
你講我就信

新年快樂 又做隻兵

又係你

佢好似真係呷醋 點算

係
我要點歌

好耐無見 最近點啊

唉唔理 沖涼

發完兩日癲
新年calm down下先

田野又失左蹤

唉，氹番都無用
佢都已經唔係我
真係無仔

一齊六年個個女仔

矮妹開定下個post

G6

係啊，有時都會突然諗番，就好sad

成班monpost

情敵

我唔開post架啦
潛陣傷心下先

呢世都唔會有可能一齊架喇
我等緊一個接受到我過去既人
唔知幾時會出現呢

我既過去重複雜
會接受到先算啦

朕批准

屌 沖完涼

點複雜

你地有幾複雜呀

仆街得返十三分鐘點化妝好

唔係到講啦

淡妝

你想點複雜

唔撚化啦屌
未吹頭

咁係邊講

講黎聽下

好想知咩

八掛

無時間觀念

挑

想啊

從來唔會遲到

想了解我喎

但會無時間化妝

一定有機會

又係你成日召喚我，想搵我炸wor

過去唔係一件好事

係唔係唔想我召喚你
可以講架喎
你夠成日當我死

咁又唔係唔見得人

話左潛做咩召喚我
btw brett沖涼快過我

又唔係見我

矮妹潛左啦

我無當你死
睇完演唱會之後就好想叫春
都唔知等到幾時先有

扔個西瓜落海佢會上返黎架喇

扔個搵中醫巴

有咩機會先
叫囉 日日都命有人係到叫架啦
唔開名啦

話左佢日落扑到日出 6點召喚佢差唔多

中醫巴有無帶套呢

有無咁多貨呀
十全大補酒都唔得啦

拍拖囉 但上次有個睇手掌巴話要等比較耐

你係咪講緊我呀 仆街

係唔係賣鏈個個？
我都試過比佢睇
話我事業心唔重

頭先上咗水 唔想之後追po

Mon post 狗
唔係你

佢應該唔夠套用

明明啱啱係度

既然冇套 不如中出

今次趕時間

邊個係mon post狗？

田田去左陪女女

成班係到睇我同田田傾計

唔係啊，係失戀gp有個巴

矮妹搵你唱歌

係咪癲撚咗？

未啊

我比林伯睇過
跟住佢比呀嫂屌

我係
咁都比你發現左

唔傾計啦 要做野

人呢？

係到

好悶

咁即係邊個係mon post狗

唔知

無花生食

矮妹 咁你同佢點呀？

唔識講

一言難盡

點會唔識講

你同雲絲呢？

其實無人係

咁你呢？

冇人理我

互助咪係

我？
你？

我

你做咩轉咗名
得云絲得天下

擺明啦

你

我夜啲再講
無咩心機打咁多字

無 都係咁

矮妹返黎喇

矮妹好耐冇見

你解釋點解你覺得自己唔係

秒回

烤巴

有冇人掛住我

咁我做mon post 狗囉

新人留名

唔mon住點秒回

歡迎

謊言你要同我唱失落沙洲

係既係既
咁我唔回

等你update下 好耐冇追post

新人留名 大家好

hello
而家先有得閒上水

做咩姐你

好mean呀 咁樣對新人

舊人留名

其實我都係新人 唔識規矩
多多指教

插入

老屎忽

咁歡迎我呀

大話仔

打孖上？拎碌假鳩出黎先

唱呀

幫我開個靚年 今年犯太歲

哇 屌 魚柳包幾時變左11蚊

以下歡迎任屌
同男朋友一齊之前做過ptgf第一次都唔係俾佢
之後拍左兩年分左手中間我有再做過
又有同其他人一齊過 半年左右再復合翻
發生過呢啲事佢全部都知
最近如果有時我一兩次唔肯同佢搞
佢就會成日都講話同邊個邊個就得
但。。我做過呢啲事就一定要任佢想幾時搞就搞？

wow
我係日本都知你唔知

我好似幾個月冇食過

但首先點解你要再做先？
我覺得呢啲好破壞大家感情
就算分開咗

咁點解你要咁做？

講真算帽條仔架啦

真心答你 呢條仔 不要也罷

點解講俾佢聽？
點解要做ptgf?
吃得咸魚 xxxx
你唔鍾意佢咁對你 一係走 一係留

一來你唔潔身自愛，二來你男朋友可能係覺得你之前都做開，咪覺得你做咩無啦啦扮上菜

一面倒 未試過

你地太真心 答都多餘

唔岩 係條女自己做錯先

有無人接受到自己女朋友做過ptgf?

我覺得 佢做既原因 無咩好討論 重點係 就算佢再做 講唔講返比條仔 呢條仔r返黎講 答案 其實你已經知 你都係想求屌醒 不過你都係走唔開架啦 對條仔

我答詳細啲啦
一
你點解要咁做
無錢唔係借口 你咁做傷害人傷害自己
你諗下邊個會接受到你既過去
二
你做ptgf有無諗過你之後同你一齊既人的感受
三
你要作賤你自己
點解依一刻要話人地去作賤你
四
一隻手掌拍唔響 你做左依件事
先會發生後面依啲事 但你都要繼續錯落去？

用黎句說話 其實佢都係想啪姐 條仔 講咁耐

因果

突然間所有人好激動

冇feel表示

無可能接受到
就算我可以 我屋企人都唔可以
一次偷食 一定有第二次
就算依家我前度搵番我 我都係屌佢老母
你出軌 我挽留你 同我講好撚愛佢依家個個
你同我死撚開啦

咁你快啲唱
之後再搵懶巴唱

頭先傾星座先推得快

我有可能得 唔可以好明確答到你 但至少我唔會連登仔咁係咪都係雞

我認激動
錯左點解重要錯多次
唔識吸收教訓既人
講黎多鳩餘

我認激動
錯左點解重要錯多次
唔識吸收教訓既人
講黎多鳩餘[/quote]
依句得冇講過野既我有資格講

食緊薯片 幫你唔到

獅子有咩特別

固執 其實無咩研究

教精佢喳
一錯再錯 去怨人
咁你識條新仔 唔好同佢講自己既過去囉

消失咗

條友去左邊？

又話求屌醒

我會嘗試了解佢背後做既原因 再諗

起佢底 得17歲

中左

代溝呀

唉 依家啲年輕人

而家d老人家

人誰無過 知錯能改善莫大焉

又話任屌
挑起我癮就走左

我都想做ptdf

有啲錯係一世架

人地做雞都唔比你屌呀

12點食薯片

唔好話呀 好多老人家都係

無df

我比錢囉 最多

一入黎就俾咁多人鬧

我覺得 得落仔 係一世既錯

bf

唔係幾點食

大愛

你既選擇影響日後
點解唔當初諗清楚？

我冇鬧

精上腦

做唔出
當你經歷左就唔係咁講

Bf都串錯無資格做

你講咩先

男人識控制下半身
係依個前度教我既
真係多撚謝佢

當然係朝早當早餐食

你經歷過？

你講d 仔？

利申控制到

朝早未起身

d女都係 不過係俾仔氹

你接唔接受條女
半點朱唇萬客嘗
同第二個男人做完 夜晚再番你同你做 訓係你身邊？
講就易

睇人姐
我有女友果陣 曾經有得食一條女 但我冇食

試過啦 有條女一齊緊
除哂衫褲
無套 我立即著番褲

所以我唔明點解啲女可以大大隻字寫明ptgf係ig召客

有男朋友又比仔氹到既
條女都有問題啦

中出左？

有冇人中出

其實都好難
不過都係你呃下我 我呃下你
有幾多個處啊
我諗我最多接受到下一任 比2條仔啪過

等左成晚就會等中出巴

屌 講啦 除褲先

垃圾雞
所以我一定要清楚下個女朋友既過去
同埋唔會信十成
比人帽過你就知

屌我屋企人竟然唔煮湯圓食

有無人矮妹好啲
歡迎佢番黎

橙 我都冇得食

我會叫佢唔好同我講過去

我得自己一個係屋企

有冇人中出 有冇人唔中出 (44)

岩岩訓醒

嘜係囉 大咩撚野愛啦
我識啲女拍30幾次拖啦
唔好on9啦

30幾次拖 中出即飛

當一個女人要作賤自已 咩都做得出

你肯講未 我除咗條褲好耐

所以 我寧願你呃我

4點幾食左個碟頭飯,7點幾開飯冇食,呢家勁餓,諗住佢地會煮

30幾次 每次一個月？

車輪就車輪啦

無呀

4個字 ptgf

唔會再比人呃

唔洗呃 你唔好同我講就得

ptgf得兩個字

一個字 雞

4隻英文單字

講咗先啦 等咗成晚

差唔多

點知 佢有幾多契家佬
關我撚事
一問fd 都無得做
有個女仔朋友
成撚日約炮啦
嘜又係免費雞
識大太多
就算係乖乖女又點
佢要做 你都控制唔到
我前度夠係乖乖女啦

做完要執房

如果你好中意一條女 但同 有4-5個ex 啪過哂 你點

我都識過一個又係差唔多
中五果年識佢，同年
佢話佢拍左 幾十次

Ex又唔同 ptgf喎

前度都係乖乖女 入左u 後

Ex我接受到
因為你係鐘意人先會同人做
收錢做愛
或者係有男朋友出去偷食
Sorry 狗也不屌

係 之後睇日落

玩下腦魔表情都唔得

咪又係一雙玉臂千人枕

中出個到

我個F5制爛啦

一個人要變起上黎
你都驚呀

ptgf都叫為錢，另一種直頭係淫

食左鋪自摸十三么

抄鳩me

中醫巴 我等撚咗你成晚
你可唔可以快撚d講埋

爛ed

中醫巴我都有野問

不需太high
我都食左兩舖

你唔好問住

4-5個我接受到
因為我都9個
但真係有啪得三四個

九個

賭聖

但我都唔係幾接受到 自己女友同其他人啪過
1 2個都ok 太多就。

我好多，但我都接受唔到

屌我8圈凈係食左4鋪
但最後贏錢

公平咩

輸小錢贏大錢

一鋪爆棚咩都夠

情路崎嶇呀 真心唔多我同你講

我地贏錢會抽水，我凈輸自摸
所以有贏

愈少愈好啦 依家想搵老婆多過想拍拖

唔識賭錢 唔想賭錢

唔講太多

斬左手指

明架啦 我知佢會睇到先講

一開始就唔識

1001